# Work In Progress

Questa pagina non è ancora stata tradotta :(

Puoi usare il menu a tendina per visualizzarla in un'altra lingua, altrimenti puoi **[contribuire](https://gitlab.com/pokemonsdk/wiki_sdk/-/blob/develop/CONTRIBUTING.md)** alla wiki.
